唔好再問前線點解唔拆埋呢樣個樣

其實現場嘅人根本紅黑都會支持裝修

黑唔洗多解釋，現場嘅前線同和理非都好清楚針對紅色中資就係對準政權同反經濟殖民

班01打手最鍾意問點解唔拆埋乜唔拆埋物黎帶風向200萬人肯幫手拆就乜中資都拆得啦，唔夠人咪集中搞幾間震懾對方，又或者順手經過先拆囉，集中力量同戰線呢個道理有幾難明？

唔落場幫手就收皮啦

五連，有無人幫推

推

口講驅逐共黨，實際裝修就屌撚哂鬼
彷彿間鋪係香港人開

得連登先會望到呢個風向，現場所有人都只會歡呼

無錯，眼見連登越嚟越唔適合討論

10月21日，仲未燒黨鐵。
10月21日，仲未爆銀行。

所以無出黎班風向撚真係收收皮先 想叫停前線? 得 唔好係連登講 直接上前線同手足講

真

進化中

你話無01打手係到邊個信

連平時日路人行過都話抵拆

無落場嘅人咪唔明囉

交通燈都唔拆得
同林奠一樣關心左死物先

仲要明明好多係狗拆同政府熄

都問佢地有咩可以做又無視
比橋佢地又唔去做
下星期再黎問點解點解

街上面d和理非都冇割過

直頭幫埋手

支持論點但唔好響鋪放火,好多上邊有人住

想拆自己拆

啱

好多鍵盤戰士唔知道

其實每次街上有人裝修
附近既和理非就會歡呼鼓掌

仲有好多老一輩幫手

班友懶撚係理性